走之前同盡量上唔到機嘅遊客解釋

話係政府嘅策略，意圖借用停飛抺黑示威者